觀塘工業大廈求商業寬頻plan

冇商業登記

巴打平讓 HKBN 商業 200mb 寬頻有無興趣？
有興趣留 TG 感謝